點解spotify冇咗宋冬野?

如題
唉

好似上星期開始突然下架

得翻兩首歌⋯⋯

點解